今晚1930 愛丁堡 聲援新屋嶺手足集會

有不反對通知書

推

push

到時見呀屌你

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

行動post 又冇人推

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

今晚見

好

多謝你

出面嗰d全部都要幫手推吓

舊登有巴打卜左呢兩日吉兇
手足們小心
anyway今晚見

同路

唉你老味
一個二個喺出面屌612 同國難
係咪忘記咗d列士同台灣班手足？

放心 會出現

推行動post

屌你老味咁撚多文宣
快D share！

要啦！我要熱門全部都係行動post！

推呀屌

各位手足，我地已經搵到最後一塊拼圖，但我地好似跌左

好似話stay喺同一個post越耐先推到！

Pish

係！無論發生咩事都好
要做既嘢得一樣！就係推翻共產黨政權

我而家就搵1000個手足入黎推，樓主你咪撚走，今晚愛丁堡圍撚住你

係啊pish 啊pish啊

大家想顏射我乜都得啊

合法集會
有不反對

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

得喇得喇
今晚見啊

你咁樣我驚嚇走小朋友喎

小朋友唔洗驚，我地一齊射！！！！！！

ching今晚見啊
幫手share文宣啊

點解你呢張係遮打嘅

射射！
文宣啊文宣啊
幫手share幫手射

可能太舊
sorry
ignore呢張佢！
多謝ching

今晚見啊

巴打係咪re 錯左我?

唔係啊
我意思係
「唉....你老味（唔係你）一個二個（其他人）屌612同國難」咁既意思😂

幫手share文宣喇～

72%朱古力好好食

陰功

「蔣經國執政時，張學良依然遭軟禁於臺北市復興崗，直到李登輝擔任中華民國總統後，90歲的張學良才重獲自由，定居美國夏威夷，軟禁長達半世紀，可說是被兩蔣幽禁。」

文宣已share

王丹今晚見！

多謝手足

推
我要行動post !行動post呀

推post手捉都要加油

推
我要行動post !行動post呀2

推
我要行動post !行動post呀3

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

推
我要行動post !行動post呀4

推
我要行動post !行動post呀5

推啊 今晚見啊

次次遲左都入唔到
今次早d去霸定位

愛丁堡見

幫推, 今晚愛丁堡

黑警， 你地始終都係一個condom
不過個condom貴少少， 要幾十萬

要啦
今晚見

屌
真係好貴

放工過去呀！

推呢d，好過討論國難定612啦，DLKH

要人呀

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

真
唔知今晚重唔重防

過往記錄，呢d好似唔會重防

係由日頭開始果d先重防

都要去既
留力929

推推推

坐爆佢

pishhhhh

927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
928 「反抗威權 迎接黎明」集會】民間人權陣線
929 全球反極權大遊行
930 三罷
101 國殤日

呢個場都唔去 真係對唔住手足

我希望推到上月球

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

幫手派文宣！

不停推 推到個場要爆人

推呀！

Push

被捕手足唔係condom呀！

大家集中推今日嘅行動post
我要被捕手足見到今晚個集會有咁多人 就知道無人當佢地係condom

我要人呀

927 928 929

推啊

五大訴求 缺一不可

上呀

單拖派的話怕

我要行動post！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

笑撚左，呢個垃圾集會你去埋我個份，新屋嶺香港地方你唔行去聲援？走去愛丁堡聲援，弱撚智

今晚

今晚見!多謝大家~!

由你發起好唔好？

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

Lm

.

tuu